（純文字）男既幾靚仔都好 腳幼都真係扣晒分

是咁的，成日出街都會週圍𥄫仔
見d仔樣幾好/型棍/佬味
一望低少少
嘩~對腳咁鬼幼
真係don’t skip leg day

圖呢？圖呀！

我唔靚仔 腳粗有無分加

你唔靚仔佢已經唔會睇你對腳啦